光復香港需要造勢

時代革命,光復香港需要造勢。香港高樓大廈多,人行天橋也多,可否組織起來在天橋頂用乳膠漆塗寫巨型大字:"反送中","香港加油","我要真普選"...市民推開窗即可見到,令人鼓舞,令藍絲爛仔膽戰心驚。